人生交叉點：新垣結衣 vs Donald侵

你搞咩

做乜鳩呀
又衝出黎搞人

你兩個真係好有愛

非gay

咩事

想點

303巴係咪比左負皮

全部人都咁熟口面嘅

負評係俾303巴

做乜野呀

你估吓

呢兩個可以撈得埋傾架？

有4個負評

有八個負評